每次失業/人生不如意，諗到自己冇老婆仔女就鬆口氣

話之你做垃圾工
或者因為某d原因而仲係雙失緊
諗到冇老婆仔女
甚至gf都冇
就覺得
車都冇乜大不了啫
同老豆老母屈係間公屋
已經慳好多
就算掃我出街
訓街咪訓街
食二手飯咪二手飯
之前返d體力勞動工
跟車呀倉呀咁
有d呀叔揾萬鬆仲要養家
唔知做乜
我就放工可以躝街
樓下有間賣乳酪
有時放工落去四五廿蚊買兜黎食
過櫃員機㩒錢
㩒一百就一百
唔會話$99去左屋企交租買餸買奶粉尿片
是但啦
做人幾廿年
無謂辛苦自己

雖然我都認同你，但巴打唔好咁灰啦

我都咁既諗法
冇負擔個種感覺真係好正
除非我靠自己搵到好多錢
唔係既話成世同屋企住，唔識女朋友都冇咩問題

利申:我現階段的確係咁諗

我都係上星期失業, 同你一樣諗法, 一個人比較輕鬆啲, 想洗就洗想訓就訓

巴打幾歲？

same...

same

無老婆無仔女無女朋友，一支公搵幾多玩幾多

消極生活

我搵錢只係用黎第時睇醫生 公立醫院真係唔係人睇

失業中 個人好down

x2